Baba Yaga (135)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-129

130:Ya who who Martha! (130)

131:土 (131)

132:So dark (132)

133:Road to 2B (133)

134:2B (134)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

baba yaga

Inhumans就黎完有d唔捨得
覺得自己都有份去左夏威夷同佢地共患難咁

push

其實有無得向連仔申請解小圈子1001

LM

高清版

連登第一個小圈子post係101
如果解鎖左 個post而家會有幾多頁

有一半係圖戰

dc狗可以打飛機
個m撚小圈子推咁耐都推唔爆一個post

好似睇緊小圈子勸vic巴唔好沉船咁

仲要係有新片上嘅情況下都推咁耐
不過呢套真係冇咩好討論

屌你咩

Lm

post名

個頭出咗一集

ant-man

下星做舊神4，可以睇下霹靂火

Baba Yaga
睇耐d覺得ghost 其實幾正

flame on johnny!
cap & killmonger: *TRIGGERED*

轉台

開波
格仔

罰球入

格仔烏龍波

得我地兩個 睇波推post大法

世界盃推post大法
每4年先用到一次

格仔追平

我條村啲人嘈到痴線

11

希望格仔唔洗又踢到加時

懷疑佢哋好呢味野

格仔

頂住呀

加埋呢場就破世界紀錄

格仔打開逆境波 唔撚驚 有得追

40分鐘3球

法國好負碌

一球og一球penal

不過球penal冇得講，話就話波打手
但隻手真係太高太出，影響左球路
只可以話唔好運

原來明珠播antman

同意要吹

今屆有VAR一定吹啦

老老真真...perisic 真係好勁

其實本身兩隊我都唔係特別鐘意，都係中立
法國幾鐘意基沙文同銀河唯一
克仔又想睇魔笛贏世杯拎金球
係因為包皮8強開始做埋d仆街野，我先憎憎地法國

仆街 格仔要被大炒了

又入

講完就入

嘩頂

追返一粒

但格仔體力好似頂唔順了

士氣即刻好番 追多兩球

好明顯

未到完場唔好放棄

痴線，贏兩球都龜縮

法國

格仔
已經好叻仔

deschamps 戰術黎

迪甘斯d戰術真係垃圾
場場龜縮防反
靠包皮進攻

work 就得 歐國輸比牙朗保守D 明白既

格仔實力好明顯差一截
但都多得格仔今場先咁好睇

上半場兩球冇運
如果唔係實唔同講法
不過見基沙本拎杯都開心既

其實真係唔憎法國
係憎包皮
而家拎埋世杯，條仆街實有排串

格仔真係令人佩服

我都唔明....佢平時唔係咁...

做咩打WC會咁

基沙文老大哥身份

幫俄羅斯報仇

世盃前我都好欣賞佢
年紀輕輕已經咁勁
踢法又成熟
點知世盃就發作，又插水又拖時間
最賤係上場贏左串鳩世三

之前兩場歐聯決賽都拎唔到
上屆歐國杯又輸比葡萄牙
佢都好慘
同埋咁多offer都願意留係馬體，真心抵讚

普京好型 得佢有遮

係無乜運
但格仔今場比之前踢得好咗
咁佢哋真係無乜人腳 場場11個踢到盡無得抖
之前對弱隊都要磨到加時(又可能真係無運 俄仔啪咗藥咗 )
搞到今日見到啲球員都覺得攰

佢好似前兩場開始突然發作

如果今年金球獎摩迪拎唔到
再頒比美斯c朗我會發癲

Far from home 班演員有新合照
多左幾個唔識既演員
見到d人開始估會唔會新角色

Spidey 2?

有無巴打見過邊度有得賣

係

格仔
不過法國係勁
仲未見底已經贏世界杯
不過撞啱巴西德國阿根廷西班牙全部唔掂

Starwars出咗teaser

其實法國人腳同戰術都好撚勁

佢上線打哂D硬野場場90分鐘KO到對手

戰術佢知有住烏可以玩2傳...有mbappe & griezmann 可以玩跑狗

防守varane 真係好穩...中場kante + matuidi

連pogba 都行成場同你跑+主要防務...最後一野反守為攻長波

deschamps

a new order?

冇野la 原來係fan made

我都服法國win
咁多大牌球員都肯聽打防反
前中後三線極度平衡
雖然基佬破紀錄前鋒零中龍捧盃
但佢既作用不少於麥皮

上次歐國大熱輸比牙朗隊

巴西 JESUS 仲比人笑廢過廢特

屌你！嗰兩姊妹好煩西呀

suckaman出左poster

fishman

好黑暗

唔好咁笑人啦 人地重乞緊JL工頭cut

150話好期特溫子仁架

你同我定
到時海底都是魚冇柒到
佢地就會吹到神作
150亦會隨之現身

Home coming

邊度有dc邊度就有150?

唔好咁 傻西多見到會想喊

黑暗版魚樂無窮

話說佢識同d魚溝通
但佢係jl開頭令到d村民有魚食，捕到魚
算唔算出賣左d魚

為左個人利益((係人類面前型棍
出賣自己同胞 好黑阿
耶狗: Suckaman=猶大

聖經嘅嘢，好難明

魚=耶穌？

邊有咁簡單
其實係暗示緊下套JL Suckaman有機會出賣超人(耶穌)

仲有下一套？

到時冇 DC fans會自資俾工頭拍五個鐘版

到入戲院睇
你覺得唔好睇
係因為你唔識藝術
又或者係你無睇blue way3個幾鐘足本版

到時Blu-ray版係十個鐘

有冇人覺得fishman喺呢張poster個樣比雷神更似徐錦江

睇下隔離手足點打飛機先

邊個mon post mon到咁
三分鐘唔夠就負皮攻擊

我第一下都諗起finding nemo

潛住水負皮

M記啲poster俾人改俾人笑我地dont give a fuck
點解? 因為我地知百屌成材點解

150 post又黎負皮攻擊

ig見到far from home傳緊會出hydro-man

睇完ant man 終於上翻連登

其實我幾鐘意mj

same
當年佢死左有去戲院睇佢套紀錄片

我都係佢死後先鐘意同了解佢
亦都係個時先知佢比世人屈得太多太多
而佢亦為世界做左好多
係佢身上先知咩叫以德報怨

幾好睇
最後個彩蛋

今日心情好沉重...

Inhumans最後一集了

勇士
除咗頭兩集, 我集集都屌老母

中間係當膠劇咁睇其實幾多笑位
去到尾集又緊張返

啊....好唔捨得呀 浪費左咁多伏線

佢地暗示有敵人會打到黎係指咩敵人？？
係邊個幫佢地安排移民去地球？選址又係邊度？

腰斬了

集集睇中二病細佬屌班genetic council笑到仆街

同埋呢，個timeline係IW前定IW後
Crystal又冇俾Thanos snap走左

全部劇iw 前

是撚但啦，邊有人care依套野架

殘體巴睇得好開心 日日追

沒事沒事

而家傳埋有chameleon 如果係真 今集都幾多反派角色

唔知wow左未 琴晚睇番美隊2 發現原來美隊2個time line已經有dr strange 同埋大戰前幫bw禁住傷口個個醫生係咪russo bro其中一個黎

有啲可能即死 上集都4個

project insight 係預計未來 當時dr strange未做魔法師

其實仲有Moon Knight

其實依套好似比if更岩拍電視劇

Rami bb做埃及痴線佬

有冇高清版

唔好咁懶
拎張圖直接去Google圖像搜尋就搵到啦喎

係得,謝謝

大家記住呢到係邪教地方
有宗教警察睇實伸手黨

乖

其實問得黎等呢度d人回都自己搵到
不如教佢地點搵等佢地自己以後識搵
又唔係難搵
難搵就話幫下手啫

我以前會問下aoshit seed
而家都諗唔到有咩真係要幫手搵
好似都係得現實生活既周邊邊到有賣值得問

智同智嫂勁sweet

智妹呢

唔好咁睇智妹
佢愛屋及烏嫁
佢覺得智嫂好靚

Comcast放棄冇人講？

迪迪尼加碼之後 fox都話 prefer 迪迪尼's deal.

柒撚到唔敢睇呀

好似一開始就覺得老迪唔會輸

過陣就負皮攻擊你

hottoys公佈Dc2018最新大電影既新suit

正皮平衡返

會唔會係上年joker batman 咁HT自創

笑到我仆街

應該唔係 我見第二間出雕像既都係咁既suit

仲有shazam 套suit 到時應該又有得笑

老迪根本無限錢點儲輸

HT WASP HOPE個樣又係唔多似 硬係差咁少少咁....但又講唔出

個個都緊身 出埋比閃電俠啦

出得似你都唔買嫁喇

damn right

突然覺得佢之前唔跟漫畫個look好明智

仲有隻black manta

隔離綜合post樓主白兵話粟米俠 嘩屌
都比自己人負皮攻擊 好快到我地

scorpion個演員都去sdcc ig仲hashtag spidey

🌽🌽🌽

冇人講titans啲衫?

撈味好重

諗起佢❤️

男神birthday都無人貼圖

好多負皮mon po狗

infinity war BluRay 會唔會有IMAX 版？

Civil War買新版BluRay都冇IMAX

imax好似無出過碟

咁樣睇好有mood

有都唔係個個有咁嘅硬件播返出嚟

Molamola

冇記錯MCU 所有3Dblu Ray 都有IMAX 但屋企部電視冇 3D

其實 Blu-ray IMAX 只係會Show 多啲畫面同Full screen 唔係真係IMAX
但係已經好正

Titans條trailer
Beast boi同starfire差唔多冇講
係咪知衰 要大執

好正好想入

成套劇最勁係佢

Clone war saved

Dave Filoni 係star war宇宙既真神

Immortal on9 season 2
佢轉左個look,好似就已經洗洗地底

聽講現場footage有suit睇

IF S2 9月7

成個hottoys post冇人討論dc

出STARFIRE含淚買

好冷門，機會極微

得一隻suckman 討論d乜

Batgirl

Arkham game係少人理
隻deathstroke都冇人訂喇

但dceu又冇起色，HT可以專心搞sw marvel

可以出返game series
DMC dante

Spidy都出game ver

講開arkham 明明有隻動畫做得唔錯
唔識dc的人睇完都知做咩
真唔明點解ss唔照抄，要拍得咁畢

認真 拍到動畫咁有深度就唔夠FUN
唔會好似而家咁咁受各地MK歡迎

Dc唔係以深度自豪咩

但WB想賺錢

賺曬都唔夠jl蝕啦

一時就深度緊要，一時就賺錢重要

一時就oscars豬肉獎緊要

仲有rt（dc評分高個陣）

Fuck Batman

重睇返第一集Incredibles
個奸角身邊條金髮女，佢廣東話同英文的配把聲好撚似好似同一個人配
睇返原來係江美儀

啊啊啊！！！

我都諗住陣間翻睇1 聽日應該去睇2
細個覺得你講個個夏娃好正

請將佢同黑絲儀畫上關係

今集E夫人搵邊個配??

嘩不了 即刻覺得好八婆feel
不過佢配得幾好

好唔掂，明明漫畫動畫都畫到佢好靚女

仲要同英文版把聲好似

今日睇完
幾時可以討論？

唔係老婆出現mr incredible應該

好正 ani同obi-wan個look係ep3嗰陣

對住呢件性感尤物 正常男人應該都把持唔住

incredibles?
直接討論啦

占巾比人炒

Oh shiiiiiit..........

唔知點講好 我覺得罪不至炒

屌 近年老迪太政治政確
今次仆街了

James Gunn遺產：
Gotg3 初稿、選曲
Phase4 發展方向意見
癲喪鳩劇情風格

應該keep到掛...

講真 老迪一定搵到岩既人
antman1係好例子

我又唔覺關政治正確事
單純就係老迪想保返自己family friendly形象啫
老迪target細路然後佢d jokes pedo點講都講唔通啦
單野就係占巾同個侵侵supporter嘈俾人搵返陳年tweet出來
講起上來都幾諷刺
其實abc年頭都因為個racist tweet炒左個女明星同cancel左佢個節目
的確成個氛圍變到咩都去到outrage係好撚煩但明知打工公司係傳統保守sell family friendly都唔del舊野都有d唔夠醒目

wtf

唉 屌 會唔會有奇跡 認真道歉 輝神同大粒cast攬下佢有無可能有灣轉

我覺得唔會用佢啲野...

睇到係話 gotg3 所有佢既構思都唔會用，如果係咁就仆街鳥……

歌都無得播
唔怪得佢過咗sony檔 之前都覺得奇

點解咁都負皮
真心Antman轉左人都冇出事

我覺得以marvel眼光再搵人一定唔會出事
分分鐘俾佢地搵到下個韋提提拍gotg3
出色過前兩集

接受唔到轉占巾掛 一早起身見到咁 我都接受唔到
淆淆哋gotg d cast話無占巾唔拍
由其事肥底 性格都似係啲癲癲地咁

大家咁唔信輝神
我覺得佢手上一定有個新晉導演list
有岩就捉佢入mcu禁室培育

不過見到占巾拍到2集出色既戲，但係拍唔到3

原來巴打都有睇天航

我都好鍾意占巾同gotg
我覺得佢走佢細佬都會走
佢細佬係rocket靈魂
雖然覺得好遺憾
但好老實gotg2冇1咁好睇
係我心目中1係有9分 2得6分
係時候好似其他系列咁
轉個導演試新火花

忠實fans 巴打睇咗d06未

唔係掛 cheer up bro

重睇埋d03,d04先開
屌你耐到唔記得晒

不過d06已買，有簽名加海報

我無海報 唔睇05?

05前排重睇左

我見fb group keep住有人報料邊度有海報

成日有人 Mon po 每個 reply 比腐皮，唔洗太在意
但擔心一點係， antman 當時就算換左 Peyton Reed 執導，但仍然保留左好多 Edgar Wright 既 idea 喺套戲度，甚至連片尾工作人員名單都有保留佢個名

但 gotg 始終而家已經拍左兩套，過往兩套已經有大量 James Gunn 既風格展示喺 gotg 入面，情況唔同雷神，雷神3 Watiti 某程度係撥亂反正，但 gotg 2集以來既評價都好好，而家去到埋尾先轉導演，仲要將之前既 concept 全部捨棄，新黎既導演係咪真係有足夠功力去 handle 係會令人擔心，仲要唔好唔記得 James Gunn 有份比意見 Phase 4 既宇宙觀發展，所以佢既撤職對套戲，甚至成個 MCU 都有幾大既影響

James Gun
只係句網上言論
仲要陳年舊事
誰人無過

我覺得唔會係完全唔理前作
最多gotg3全部同占巾有關既野唔要
應該係俾新導演自己係1 2到取材
輝神應該有個自己一早諗定既大綱係到
我記得以前未有機會收返fox
但佢話自己已經準備埋點收
只係唔係弱智 應該唔會拍到有負皮
至於俾意見phase 4 輝神自有分寸啦
占巾都係gotg後先開始俾意見
但輝神已經早就plan好ca ws, antman等佳作

D01嗰陣紀九歌話小蕎會有大病
好多年之天航老婆自己都患上左重病

睇咗D06, 冇想像中咁刺激, 要等到埋D07 先有得END

引咗好多天航巴打 睇完過隔離傾

老迪棄車保帥

如果大家幫想占巾 呢度有集氣link

冇James Gunn唔想睇GOTG3了

如果唔知新人掂唔掂
MCU已知可用嘅選擇裡面
最適合係咪waititi

你都唔會記得自己10年前搞過咩Gag啦

我以前個ex都係咁
忍咗3年
頂唔順分咗手
如果勉強一齊實會後悔

原來仲有呢單嘢
無喇

啱啱瞓醒上網見到以為講笑...好唔想相信
雖然我信老迪會搵到合適嘅人接手
但gotg就好似james嘅仔女咁 有關gotg嘅嘢佢都有份參與
之前仲啱啱寫好劇本 又同mark hamill傾過計
不過戀童又過分咗少少
唉而家好矛盾

講緊邊個？

而家d女權，正義撚咁惡
迪士尼實唔同你駁

矛盾係真
話佢完全冇錯太過分
佢果陣都成40歲人
應該知有咩講得有咩唔講得

James Gunn 被炒真係太誇張
因為都成十年前
以為佢道左歉就無事

呢件事真係提醒大家唔好亂咁係網上講
希望班演員/星以家做好準備

Btw 又多個理由憎侵侵了
CE都要小心啲
佢成日都係twitter屌trump

唔好呀james

我覺得占巾d笑話係過份
問題係佢唔係harvey weinstein咁你留佢喺度會害到人
占巾佢可以係純9up
認真道個歉都有彎轉
無諗過老迪會即炒

多個理由反Trump 了

希望其他人冇事 一陣邊個cast比人做 成套a4 無得睇

似係佢堅持一d老迪唔鍾意嘅意念，試老迪底線

今次老迪真係唔可以道歉就算
佢地係搞細路生意 但占巾講pedo joke
就算唔係左膠都可能引起一啲父母反感

Mcu falling apart

雖然james係玩大但出奇地好多美漫迷撐佢

搵韋提提拍既話我又唔係好擔心

今天James Gunn確認沒有現身SDCC Sony會場。而且在提到《Berserk》時也避免提到他的名字，在原本的新聞稿裡，他是導演。現在後續未知……

占巾會唔會一沉百踩

d左膠鍾意大法官上身以言入罪姐
根本佢只係得個講無做直接傷害人嘅行為
仲要好多年前加已經幾年前道過歉
咁都比老迪即炒我覺得係老迪瀨哂屎驚得失班客仔
定老迪知道有內幕野

今次唔係全部都係左膠搞嫁

侵fans用返左膠個招搞反侵撚

咁樣以言入罪成件事已經好左膠
Liberal唔同leftard係重視freedom of speech多過d所謂社會價值觀
佢share cp直接犯法就唔同講法

老迪對呢啲係特別敏感 無辦法

今次係Trump 粉搞

炒埋Dave 啊笨

想知其他演員會點回應

我覺得而家啲人重撐佢會重衰
分分鐘啲侵撚落重本搞佢
話唔定搵得再深入啲佢就真係會仆街

個件超級無敵我愛你係咪同marvel有仇

Wow

John ma

屌你老母迪士尼

唔緊要 waititi同russo bro都頂到

Take care bro

一起身咁大獲

班狗開始出黎拉撚埋m記講

Gotg 3可以取消喇
冇左個靈魂

一入post嘅我：

dc狗有水一定上水抽 仲賤過狗
撐占巾嘅人比marvel荼毒

老老豆豆
唔好盲撐占巾/盲反左膠到價值觀出晒事
用真名公開講孌童jokes呢啲點睇都係唔啱
只可以話有人有心做鳩佢
而佢又真係有位俾人入 與人無尤

惟有希望輝神唔會有位俾人入
mcu冇左占巾係會有啲阻滯
但始終掌舵嗰個係輝神
輝神一日冇事 mcu都未死得住嘅

我只關心phase4宇宙路線

我都覺得係 特登比人做係唔抵
但係佢講個啲野真係幫唔落
唔應該盲撐佢 亦都唔係老迪嘅問題
佢地依家都好撚頭痕 gotg點算 最怕係啲cast一齊走

唉 心痛
而家真係希望搵到個好導演接手
保留返個style最緊要

facebook啲反左膠comment同盲撐James Gunn comment真係好撚難頂

睇佢講既野真係過份

理解唔到笑點

佢依個twitter咁講好正路

D06未睇唔敢追post

快啲睇 雖然結局麻麻

一樣覺得占巾對宇宙線各樣setting都幾重要
希望輝神慢慢執返好

唔係盲撐 只係唔覺得咁多年前嘅野同道左歉都要搞到即炒
老迪商業考慮一回事
情理上我覺得太嚴苛
明星名人永遠做錯少少野都比人狙擊到2046

RDJ都吸毒坐過監
點解唔比次機會

睇marvel reddit d 留言,
除左waititi同russo bro,
都有唔少人想Edgar Wright或Matthew Vaughn執導 GOTG 3
但前者沒咩可能會拍

Edgar Wright唔會喇

永遠都係 ，你做公眾人物就要小心說話

其實我好想睇個好撚認真唔鳩下鳩下嘅Starlord，第三集可唔可以話佢經歷完打Thanos之後性格大變
或者直頭GotG真係全滅，之後Rocket form隊新嘅GotG，轉下風格

老迪睇 即炒唔會牽連咁廣
做慢一步都可能令件事升溫
而且cp相關嘅野外國人睇得極之重
呢樣佢哋接受唔到攞嚟講笑

唉
我都想占巾可以好好地完埋gotg三部曲

Cp大忌

反而衰飲酒吸毒家暴 荷里活接受度大啲
只要你真係肯改過
可能佢哋真係比較多人掂開呢啲野 只係程度輕重

好驚影響成個MCU既鋪排
趕唔趕得切出年一月開始拍仲係未知之數
延期就會累到後面電影

Matthew之前唔係話想打救dc咩

Matthew 手頭上仲有kingsman 宇宙
同埋傳reboot kickass
仲有邊時間

awesome mix volume.3 夢碎

呢啲想搏你注意姐

喺局外人睇黎就一定話唔好理佢架啦
但係真係唔敢take呢個risk...

呢排先見到個食panadol自殺 仲要十粒都冇
我：

Paracetamol over doze
肝衰竭可以好快死嫁

一係你set個限期
例如一星期後 真係唔會再理佢

Totally agree

同居就真係...
但係點都要搬架啦

有FD可以比你暫住先就搬一搬去暫住先吧

唉

唔好cut guardians呀

炒佢都已經判左死刑

冇左跳脫調性嘅宇宙路線發展是好是壞
最驚係佢地連James Gunn以前累積嘅宇宙世界觀都抹殺

唉....

今日玩到咁....比我真係接受唔到

一定會分手 接受左今次而後都要擔驚受怕

又播F4

jessica alba

睇埋avg4當完

唔會架

ドS皇后

工具人(我)

如果連占巾以前累積嘅宇宙世界觀都抹殺/扭曲哂(好似TLJ)

我真係寧願IW就係GOTG最後登場既舞台

要比人千夫所指咁唾棄不如係最好的一刻急流勇退

肯改係好事黎....

keep住變灰算

az巴感情生活有無sharing

冇

lego

月入三萬生活分享

前車可鑒....一諗到GOTG會好似LTJ咁下場不如就咁算啦

起碼可以留白比到我地M狗自己FF....好過做地底泥

好多都未買呀

我連ANTMAN WASP個SET都未買

返工放工上

用番佢個大綱四平八穩拍我都收貨

咁dry 幾耐無拍拖

唔知john ma 巴條女咩性格啦

我都曾經有過一個好惡頂既女友

只可以講一開始就慣左...關係唔平等...日後真係好難改

好耐啦

大學時曾經比過一個支那妹追過

不過冇一齊

比女追

市場上有冇都係類似既director

不過點都係差好遠

JL 拍埋出黎先換director都可以成品差好遠(?)

冇一齊呀....後悔中

唯巴請share

JL同solo中途換導演出事

支那人身材

你想日後扭轉個關係一定會嘈一場大架

最後成唔成功真係睇邊個愛邊個多d

個女仔細細粒咋 唔是個d整容g黎

大奶奶嘛

好似都係

feel到sad sad 地

同一個劇本...唔同director拍都可以好唔同

其他人拍可能拍唔出個神髓

占巾

名不經傳既GOTG都大收(當然M記個名都有關係)

祝幸福

如果另一半做唔到自己soul mate，絕對唔係結婚對象，唔好勉強，婚後問題會湧現

同佢long d捱咗三年 應該ok嘅

殘體巴有老婆？

今日咁sad係時候睇啲搞笑野
邊個一齊睇wb sdcc發佈會呀
先笑粟米俠 再笑cosplay版shazam
壓軸嚟多個dceu未來大計就好笑啦

幾時有suckaman trailer???

1點半開波 我諗頭半個鐘應該有？

好sweet

我好期待Shazam/Captain Marvel架
Aquaman Sucks就算吧啦

dc肯轉風格我都覺係好事 但係套衫好累事
又漫畫風又發光閃電 希望落cg會好睇啲

同意 好怕佢地比人寫到拍到唔同哂
最理想係用番占巾劇本再搵watiti幫手,
at worst......

有種講唔出既感覺

Hail hydra

呢句你地唔係真係會叫埋出黎呀

真係有浸柒味

long d

個髮型，妝，suit一致地柒

wb live feed

最期待wb未來大計

2019 ww1984 ss2
2020 ww1994 birds of prey
2021 ww2004 Harley quinn solo
2022 ww2014 flashpoint

拍拖1星期long d到兩個月前

返左黎就得

捱到long d 真勁

馬王真心型

馬王咁出名都唔識 好打極有限

wb 講fantastic beast先

有冇LINK睇下呀?

得文字直播 上面條link

你地個個都出曬身
我仲係和尚仔一名

sad...咁訓先了

巴打讀緊u？

做緊第二年野 冇機會識異性
試曬所有方法（咩教會，大學同學，fd 既fd，上網識）都冇用

ig fb？呢個年代有冇咁難呀

我條o靚同另外兩個細
跟我做野做得多
就知

我真係日撚日都講
Excel macro成日用marvel hydra quote 攝係啲commet中間
我整果啲機
未上manufacturing line之前
Loading screen全部都hydra logo黎
上左就收埋去第啲位
要禁住個邊幾個制幾秒 唔同次序
咁就出到hydra logo

加油 呢啲嘢有時講緣份嘅 我同我女朋友都唔係特登去識

無論男定女 大把人都係咁
識幾個女仔fd 23,4歲都冇拍過拖

email, fb, ig, twitter都冇

Admin office有幾個鬼妹好正...
Engine得我條o靚一個女仔
不過太friend真係乜尻可能都無

最近有一個又係有傾有講有出街好地地
突然又唔再覆我
我都廢事再chur人就算數了
宜家對拍拖識女仔都係放棄狀態
有曬心理準備一條友過

呢條友真係好撚柒 fantastic beast個齊陰頭

有冇得介紹

去試下媾鬼妹

諗起最frd底果兩個中學同學
到而家都A0

佢係咪痴線

office個鬼妹同事結左婚了
其他dept嗰d基本上全中女

大學識有條女好撚正
a0
但搵佢傾計佢唔應

說話都唔多兩句
除左我係engine唔知佢地知唔知我咩名

武術黑帶+教練
虔誠耶撚(理性)
外貌協會超強畫師

正正常常點解突然唔覆 巴打係咪講咗做咗啲咩嚇親人

有個本身話好近
但果期佔中
條女話佔中啲人好無聊 阻住馬路又盛
我friend 果斷斬欖

個個都好正

金髮嗰個應該幾濃妝

前一日仲有食飯有傾有講
返到屋企仲有keep wtsapp唔願訓
第日就

wa 有圖添

又感情台

耶撚我諗起耶和華個位

佢哋應該要求好高先咁耐冇仔

好似有仔添

係咪講錯野

無乜鬼妹唔化妝啦

我條o靚 番工程部 叫做淡
不過眼線都基本

好似係有啲工業
如 做lab
廢事化妝品影響 先會標明唔俾化
如果唔係 鬼妹化硬咁滯

我得一個要求都冇

望下唔俾咩

定係太chur暗示咗

通常啲鬼落左妝就成面斑又紅

真係唔知 算啦唔想理了

update 講完fb 講lego movie 2

仲要好鍾意落bronzer化到好橙

肥底係現場

我幾鍾意睇鬼妹化妝片
次次睇都覺得佢地搽野搽到裝甲咁厚 好似唔洗錢咁

會唔會有人問佢占巾

Solo個前導演

Jude law真係可以唔洗化妝都做到vision

已經完咗 好似話lego2係咁搞肥底其他戲 跟住係哥斯拉
wb真係當dceu係壓軸嘢

johnny depp

哥斯拉幾期待
Monsterverse plan得幾好 但唔知玩完哥斯拉打Kong仲有咩玩

支那女真係好多人瘦 大
港女靚小小果d好多都✈️

不過好型

好想知佢係cm會點

日本舊果堆大把怪獸 打翻隻機械哥斯拉先

漫畫好似係生cancer？

好似話legendary個東寶怪獸版權仲有幾年就完

無跟開monsterverse 今集有eleven

想睇suckaman

有朋友26都仲係a0

啱啱播完哥斯拉

而家suckman

原來係ww先 啲人問點解有chris pine佢哋話唔答

我哋仲有人講過dc post

呢到係英雄綜合

屌原來ww係2019 11月 咁快出嚟做咩 dc只剩下ww

我個frd 29 a0

Suckman12月做仲遲d

佢哋話ww1984唔係ww2 係獨立故仔
係咪暗示唔會有continuity chris pine都唔使解釋

而家shazam先 suckman壓軸 wb好有信心

化妝真係一樣好神奇既野

件衫
但個設定幾得意 希望唔好又fuck up啦

唔知點講....

風格真係好大轉變 除咗件衫同變身個下都有啲7

變身個下好似sw456開自動門啲剪接

爆谷片路線

有少少膠 但呢套係笑片 好難講

a0點解？

抱著入去一笑既態度
應該睇得過

暴露年齡

無拍過拖

年尾廿八啦

一年快過一年

suckman開波

咁叫雞破處叫唔叫a0?

好快就三十
跟住就退休
孤獨終老

specific拍拖

係 其實係公海好多時都唔明 但又敢問
呢度問就唔怕啦

a解available 數字係拍拖次數
拍緊拖係o for occupied

咁我明啦

唔差喎
既然行膠路線件衫就無乜問題

話說james gun單野全部教英文 我睇唔明 唔識搭嗲

講真條崔那幾唔吸引

搵a0 frd一齊刷數字啦

睇腰仔PAGE

我反而接受到

剪係剪得唔吸引但見佢onon99又想入去睇佢點瘋狂Shazam

好眼訓

咁我明呢條友咩意思啦
之前仲以為係解政府工既ao

老野

唔係男人三十一枝花咩
仲有時間喎
利申:細大家好多

啲海洋生物

吸引過shazam mera好正

女人三十爛茶渣/豆腐渣

隻機器人有d7之外其他都ok
套戲個feel好似Thor+bp
Btw係咁搞gag嘅 說好的黑暗風呢

一講brother 皇位
唔知點解即刻聯想到Black panther

其實真係好似

Suckaman都有出頭天
打鬥果度Atlantis Forever

仲行黑暗風 suckman個海底整得幾靚
然後水底講嘢變咗直接海底出聲

atlantis同mera真係幾吸引 可能係dceu最好睇

有d似千星之城

Amber Heard carry到紅頭綠衫
好似真人版迪士尼公主咁好正

水底咁鬼靚
當日收埋個box果到就山lon咁

想問下dc狗集體自殺左未
shazam行派膠路線係咪要照丁
suckaman啲cg 真係笑撚左出聲

粟米俠唔係要開個波波先講到野咩

改左設定了
唔怕

隔離丁緊 話實好多一家大細去睇
第時實周街小朋友大叫shazam

同wakanda一樣科技咁先進
用黑科技解釋所有野就得

撚狗黎講其實dc先係最大力
將班狗由挖掘撚到派膠都照丁
係咪可以正式RIP挖掘路線

我反而覺得DC呢兩套trailer都似係想腳踏實地講好個故事，今次有啲期待

耶狗以後開po有咩吹奏
繼續tdk tdk tdk

之前要開個波出黎真係on9到震

當年BVS未出final trailer都好好嫁

係咪講好故事唔知 不過就咁睇無zack真係好好多 不過真係到上先再講 真係話唔埋

2018同2019繼續係dc年!

如果呢兩套都叫好叫座
加埋套ww代表d乜

但物理上又岩既

諗下細個睇老夫子卡通有集講美人魚
入面成班蝦兵蟹將, so cute cute

唔好咁啦，成班仲好掛住工頭架，唔係肥登，JL一早上左神台

係咪仲係sony

一街都係女，一街都係機會
好懷念以前...

SUCKMAN 嗰TIMELINE 會係JL後定前???定已經冇跟

Wow Shazam April 2019 好強嘅氣

睇完兩條 trailer 係會想入場睇，
希望 DC 可以做翻齣好戲啦

但 DC 狗拜託唔好再攞黑暗風黎打飛機

我而家擔心守護隊3 比較多

又皇位challenge

好耐未試過無上一晚要追咁多頁

感情台加sdcc

DC出Aquaman，MCU出Namor機會又微左 Blackbolt又衰左，光明會無望

2套睇trailer就ok喎

Shazam吸引好多
雖然變身之後個樣柒柒地
但套戲個定位睇落ok

出面講下CG麻麻都MARVEL狗
同一間公司做都未必一樣
一間公司唔止一個團隊
唔同價都唔同質素

諗起阿喵臨尾個場1v1

CW既ironman

最好笑唔同導演唔同風格
咁個時mcu又俾你地笑兒童，唔可以係一種風格

Iw咁多筆直都有一幕有崩壞feel

Sorry little one定埋尾oh god

你話marvel cg差 一定係dc狗

蟻撚票房仲有冇可能有一JL
支那係咪未上??

係成個歐洲未上

埋尾oh god

目前3億 支那歐洲都未上

老實講兩條預告都ok喎
好彩從來冇講過話唔再睇dc戲 班狗冇得binc

本身見到沙贊件膠suit 覺得套野應該伏，但睇完trailer又覺得幾好

我覺得可以觀望下
但個感覺太似電視劇多過電影
至於水俠啲CG真係......
J Ameba Heard算

Amber heard 紅頭綠衫佢個靚樣carry 到

我其實覺得套 suit 真係要改改，而家跟足舊版漫畫咁真係有陣柒味，起碼都參考下 injustice 個 look 黎改下呀

巴打做Sony?

而家套野行funny....咁鮮色都接受到

係香港一定問你拎折

Iron Man俾Thanos插果下啲CG都好怪

咁正

買左新玩具

antman?

果然醒目

lego?

係喎，唔怪得你話買game會平

等緊Newt個briefcase

Domestic: $152,991,292 50.3%
+ Foreign: $150,932,615 49.7%
= Worldwide: $303,923,907

300M咋

咩黎?

有冇圖睇下?

我都未有得睇

我冇睇呢套野

btw...又返出harry potter

新電影玩具喎

真係好小眾既MCU電影

harry potter 仲有新戲?

我覺得太密可能真係有影響
唔明點解唔放係11月個檔期
宜家睇個款本土個part應該仲小過JL
不過好彩成本低，總票房過5億應該就賺到

Fantastic Beasts

oh...外傳個D

做乜俾人負皮

唔知 是但啦

Avg1個件真係睇幾多次都咁柒

成集比人串

大家認住佢哋啊
一個支那狗

一個有被害妄想症 明明啲人係屌緊水行俠個海報 冇屌dc

果時睇avg1
第一次見Cap
覺得呢條友好撚柒同on9

下年又要見多次套衫

其實唔太差，係隻色太淺同頭盔太柒

根本唔係頭盔
係頭套黎

之前concept art 係露耳架

好期待第二集
雖然第一集平平無奇
但第二集有Johnny deep 又有鄧不利多
仲有eddie

一至七八套戲我都無入戲院
因為睇哂書
而家反而有興趣
第一集普普通通
第二集我都會照去

哈利我好鐘意石內卜
佢個種心情真係毒撚先會明，完全係一個有血有肉既角色
但奈何造型唔夠型
但fb newt無論造型外觀，人物性格都好正

HP 1-7電影 自己覺得第三集最好睇，第六集魔改到
Fantastic Beasts啲魔法好睇好多，正傳一味射紅光綠光

Always.

佢因為莉莉識左波特
所以先沉迷黑魔法去跟佛地魔
真係好撚心痛

johnny depp就算啦

alan rickman 真係好正

仲記得佢第一集die hard 大反派反扮人質撚化bruce willis

btw...rip

羅琳寫劇本正好多

其實鄧不利多好仆街
個時石內卜問佢，係咪為左打敗佛地魔
推哈利去死都無所謂

就係咁twist 先好睇既

今次又推newt去死

石內卜個內心矛盾做得好好
一方面鐘意莉莉，所以想保護哈利
但一方面係哈利身上見到有佢老豆d濕鳩影子想做佢

所以JK ROWLING 要一早講定比alan rickman 知有呢D內心戲先說服到佢做SNAPE

新個套外傳未睇呀

好彩Newt都叫長命

Eddie真係好撚型
佢枝魔杖都好靚
利申：已買

好撚型呀
認真覺得ca2打後嘅隊長suit係superhero改編電影入面改得最型嘅suit

快d睇 fb真心好睇

明珠台有神四

如果單統型我覺得未係最型
但如果考慮返漫畫個種柒
佢加分的程度係最大

同意
雖然有好多moment 唔知點解唔用魔法
有少少唔make sense

得閒睇返先

幾時討論incredibles 2 啱啱二刷完

講起HP, 書我每本都睇過超過5次
電影第六集真係睇到嬲
第五集改到係Cho出賣哈利又係好撚膠
仲有哈利仔d演技愈大愈屎

btw 我買左花兒支魔杖, 好靚
去UK一定要去參觀個studio, 好多野睇

之前太遲訂飛，去唔到studio

聽講HP戲改好多
好多細節位無哂

書我睇到第5-6本

我覺得D名好煩/易混淆...成日睇到一半就要搵返D人名先繼續睇到落去

冇計...戲比盡你咪3個鐘

書真係details好多

如果出書講四個始創人就正

無哂都算, 改到差哂先係重點
第六集書本身寫最後鄧不利多石化左哈利, 之後突然自解左咒表示鄧不利多死左呢幕
改左做哈利就咁係下面乜都冇做睇住鄧不利多死

第六集啲魔改
同Ginny段感情線又係九唔搭八(雖然我覺得書入面呢段都寫得衰衰地)

寫到哈利突然狗公上身咁

聽講哈利最後自己啪左枝節骨木

電影啪左，書入面放返去墓

點解戲可以改得咁尻

變左HP區

電影入面19年後果幕都係笑片黎

第五集之後

前便個幾套就好睇既 細個好迷

GODZILLA 2出左trailer

唔記得書係咪
電影後期d隻揪場面d咒語黎黎去去都係嗰幾種
都係發黎發去炸黎炸去
喂巫師d對決明明應該好有創意
好似第五集鄧校長打無鼻哥嗰場幾正

同埋d食死人係電影可以變做一團黑影飛黎飛去

Fb2
全部人都係
可能係成個世界既teleport 都係咁

話時話果陣去UK見到有得賣厚皮書, 好想買但太貴

呢套
條trailer個音樂好有feel
突然有d當年期待avg 1嘅感覺

屌唔好再睇
個時睇到真係爆哂粗
咁勁枝節骨木話啪斷就啪斷左

第五,六,七同FB1,FB2都係同一個導演

Fb12無睇過書
點柒都唔會咁嬲

無書嘛
但真係Cast錯哂同埋係為做而做
垃圾導演

真係咁差咩

想問睇左書既巴絲
書係咪唔係靠重生石打贏盛智文
之前聽fd講，重新石好似唔係好似電影咁用

書同電影既重新石都只係用黎叫番比佛地魔殺過既人既靈魂岀黎姐
兩邊都唔係打贏既關鍵

所以哈利中左盛智文一野唔洗死
係因為佢入面有分靈體
當分靈體幫佢攔左野？

我理解係咁，書都冇講係關粒石事

特別現在風頭火勢，許多即使是他粉絲的都有所保留，因為他當年為了嘩眾取寵而寫的不慎發言，就有這麼嚴重。這其實是很多人都有的過失，不過他成了名之後，有人儲心積蓄，想針對他（很多人猜是左派或川普派人做野，但我在想會不會DC也有份，以商業計算與陰謀論去看），所以挖返d陳年舊事去屈佢孌童又性侵，以煽動metoo狂熱份子，以及政治正確撚與道德撚去圍攻佢。是很無情的商業決定，我都好想好似johnny deep 咁，公司同成個Crew都撐佢，不過無奈迪迪尼唔係囉。

係FB見到人寫
好多傻鳩都瘋狂盲撐
以為佢淨係講錯一兩句野

最近個2套GODZILLA (US同JP) 我都好鍾意 完全唔同風格

sad 仲可以點幫口

我覺得咁解釋真係好差

同好
2014同真都好正
本身唔係哥老fans
但而家真係好想睇2

出面大戰緊

庵野條撚樣唔搞eva，走左去拍真
好彩終於有消息

2020

小學睇到出黎做野 比佢完啦好嗎?

會唔會完咗之後又再出新

邊個post?

你地成日講大戰但我block左太多人

出週邊出figure出野crossover不知幾正

簡直係一隻生金強既雞

Metal build 初號機

嘩屌
我睇破果陣已經大專
我地中間幾多個gap

shazam 崔那

我序個時先中一
到而家出嚟做嘢都未完

小6睇tv版

最後個十集定8集睇到OMGWTFBBQ

不過2個女主又係幾正既...加上廢柴真嗣又係好深刻

新世紀呃錢計劃

為戰而戰

原來係xmen apocalypse個director...

不過有王者基多拉

係啊，覺得8套戲都麻麻地
不過fanastic beasts真心好正

Fb個劇本係羅琳專為戲而寫，同HP由書改編唔同

有份寫天啟個故事啫 導演係bryan singer

i see

個導演同Bryan Singer應該好熟
X2, Superman Returns同天啟都有寫

DC手足正式宣佈DC已經取代MARVEL合家歡地位

去個旅行散下心啦

ozil

咁返去取消D假

呢幾日咁多沉重sad news既

你冇FD收留你咩?

你條靚呢

黑又黑唔過netflix系列
笑又好笑唔過antman智3
好心踏實啲唔好咁撚多嗲

咁你而家日日見佢仲有冇同佢交流?

有少少想開左盒antman黎砌

連Marvel又贏呢句常識
都夠膽死當笑話嘲諷人

又要出現bvs炒車事件
事前崔那吹到天上有地下無 事後

路過八卦問下
其實你都諗住結婚，佢以死逼你啲咩

講返d開心嘢
Ht mark7

無追開唔知巴打你咩事
但希望你可以快d攪掂晒d野

女人真係明返女人 我知你想講老強都唔太get到

痴線女人得兩招 死 扑野

好癲...我接受唔到

你仲

唔知可以點反應好

god bless bro

btw
琴晚終於睇哂AOS s5
成季都唔錯
如果成套劇本身咁樣完都算幾好
可惜fitz

我覺得S3-S5最敗筆係
S1講到connected 又幾連戲
好好睇咁
後尾完全甩哂轆
hive talbot呢啲出avg都完全唔過份

Fitz冇死不過佢miss咗半季內容

Ps4 Spider man

想要啲配件
心口隻蜘蛛同其他白色位麻麻地(官圖入面)

配件好正

真心覺得白色有啲柒

好唔襯

我覺得好SHARP好型喎

呢隻死貨味

宜家啲人乜鳩都炒

唔係嫁HT其實都係炒Mcu多

吓
唔炒DC嫁

dc都有炒

都有，係冇mcu咁勁
其實係star wars炒得最少

下
DC都炒得起

上面隻ps4 gg又唔係mcu
我覺得炒機會不大
正如Batman arkham咁

最貴都係某幾隻TDK系列

有冇新post名提議

一於刀仔吉大脾比佢睇

thank you 占巾

喺佢面前講cut off one head two more take its place

好似無人討論

幾期待

細過剩係係明珠睇過一次unbreakable
超鐘意

三個痴線佬

split幾好睇 但點解呢套變咗超級英雄片?

Unbreakable個主角好似唔係痴線

一定有beast 暴走然後unbreakable制止佢既情節

佢個仔

唔多記得劇情添

剩係記得火車出事
主角最後生還者
局長搵佢 解釋下佢個人應該有能力
同個仔係車房舉下重
發現弱點係唔識游水
到最後局長係壞人
咁多年啲意外都係佢搞出黎
就係為左搵主角呢一類人

睇完trailer唔係好feel到呢套想講乜

‘Rick and Morty’ Co-Creator Dan Harmon Deletes Twitter After Controversial Video Resurfaces

Dan Harmon, creator of NBC’s Community and co-creator of irreverent Adult Swim cartoon Rick and Morty, has deleted his Twitter account after coming under fire over a resurfaced 2009 pilot where he rapes a baby doll.

認真我已經睇唔透

所以9up真係唔好用真身

呢單有片 d人係archive搵到好似

屌搞還搞唔好搞到rick&morty

呢啲怪就怪幾廿歲人重講啲明知係禁忌既野 要講都係暱名講
你睇下連登班女人係雞撚夠唔夠薑係自己fb ig講

見到fb啲傻西重怪老迪亂炒人
老迪係左膠 但冇辦法 商家要賺錢
咁把炮咪以後罷睇老迪既野

最尾個句

感覺以家開左個頭後會好似metoo咁燒起上黎

不過呢二單都係早十年發生
證明當年岩岩開始興social media大家都唔識避忌

可以睇下啲左膠演員平時幾虛偽

占巾有人提過佢佢都唔識del

佢明明12年走去道歉都無del到
係咪po過太多懶得del

駛條嚫同佢del都唔肯
幫唔落

任何人覺得傻贊 Trailer 唔好笑或ON9者
請先行檢閱對家Marvel 20套電影內的合家歡gag位
再將其一一評論為低俗、垃圾、不道德、殺人、放火、強姦情節

其後方能獲得認證進行評價

p.s. 任何未補習漫畫資料者或未購買DLC完整版觀看者 ， 依舊不能評價DC電影

號外 ！DC手足們最新玩法！

西多兄最新解釋
咁個英雄本身漫畫就係搞笑架啦有咩問題

DC手足們成日搬龍門 , 個老鼠仔一定漲卜卜姐

sigh

雷神改搞笑，有無搞錯堂堂嚴肅北歐之神做低b仔
超人改閪面，大佬呀陽光以前拍過啦，宜家創新成熟向有咩問題呀

歡樂batman
呢個都敢改真係笑撚左

都係肥登既錯
#ReleaseTheSynderCut

其實我覺得沙贊唔錯

呢度無人話佢劇情有問題暫時，最多笑下佢件杉柒，咁我地都有笑avg 1隊長件杉好公平

只係當你見到班dc狗當年明明睇唔起marvel搞笑
宜家又要同marvel鬥搞笑

由原本到開始睇唔起人做雞，到宜家同對方鬥邊個做雞優秀d

我反而幾鐘意佢造型
水行盒就真係頂唔順
個頭就行電影版，件衫就跟漫畫行金橙色
心諗做乜鳩

其實Shazam件suit既敗筆位同Avg 1既Cap好似

我覺得最大問題係色水
Avg1 cap色水我都唔鐘意但個頭盔先係終極

行笑片路線
直頭覺得套suit好好睇 無違和感

其實套野幾夾funny 路線

睇定D先

買唔買lego set 哈利67人仔好

咩67人仔

將會出霍格華茲

屋企擺左條街玩avengers已經冇位啦

Harry Potter

我單買左Mad Eye Moody同you-know-who

1/8好似係？

想砌哈利波特版最後的晚餐

hogwarts express

hogwarts castle 未出圖...得個code咋

成set買

原來隻葛林戴華德一箱得一隻
Dllm

係...而家lego轉左咁玩

諗緊成箱入，放番我唔要個d出去
定入散算

佢遲下set裝都有隻葛林戴華，但個隻唔靚

以為你講main hall

from lego post

有great hall 呀

呢d預3/4千

諗起迪迪尼城堡

城堡唔抵啦，得番版
有冇見過網上有人用城堡改做Disney store

@馬壯巴

好恐怖
堅係有病，𠝹頸

john ma 巴而家有咩打算先?

屌，睇到超立狗有段講超人特攻隊2的片用星戰8做比喻，睇完嬲撚到震，好心佢收皮啦好唔好

睇咗5分鐘頂唔順

以前成日笑DC黑到戲院要有駐場心理醫生....

產後抑鬱黎喎呢個

好期待Infinity War Digital Release呀

沙乜贊好似呢個印度佬

印度劉華不知幾正

等緊買bluray

正過沙乜

MI6聽日上

星期5去睇

好鐘意首歌

咩事巴打

+1

You can’t fight the friction!!!

唔好講笑，聽人講依條友好似拍片講好多印度強姦問題，其實好值得尊重

真架
種性制度又會講
如果多啲好似佢既人
印度就唔係鬼國喇

新post係咪叫thank you占巾

真正劉德華都無佢咁偉大

跟本冇可比性

真劉華只係一個戲子佬

祝福占巾 同羅嘉良巴打

以前印度劉華好似係指Shahrukh Khan
因為king of bollywood 勁多產又最受歡迎
唔知幾時開始轉咗個名俾Aamir Khan

重未爆post